到底我會唔會甩P

岩岩90日 但冇甩p

利申:六月前註冊

p牌仔

可以點先甩P?

5會

六月後註冊唔會直至另行通知

96日...無啦依家，太多mon post 狗同五毛三毛

我都甩唔到

你預光復完香港 再過多一兩年先會甩到

但我6月前喎

又係6月前嘅絲巴？

我都係咁

你甩左啦喎

我見你甩咗喇喎

你有p咩

Me 甩吾到